防暴聖誕 防暴聖誕 防暴聖誕 要撐起雨傘

鄧丙強與白衫共晚

參考新年歌，連登好似冇人搞聖誕歌，有冇諗頭

推

郭富城嘅弱？

屌

林鄭月娥會跌落街～

唔想變教會歌

有冇連登鬼才一齊填

已經係

鄧柄強與白衫 自殺

鄧小強is coming to town

掉你老母 調你老母 掉你老母我屌你老母
掉哩露母掉哩個hi

一齊響popo唱，報佳音

一齊響popo面前唱，報佳音

3個負皮

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費